一句講晒，你想呢場疫症維持幾耐?

我就想十年

直至支爆

直至支爆 x 2

都唔係想唔想
現實係停唔到

支爆為止

同佢鬥長命